有個關於錶板顯示問題想請教下

我渣舊款 stepwgn 咁佢顯示就係電子錶板啦, 本身平時開左車頭燈會有一粒綠色icon著左, 但係呢幾日開左燈粒綠色icon著一陣之後就冇左, 再熄燈再開都係冇, 要熄匙再撻車再著燈先有返, 但都係隔一陣就冇左, 其他顯示都正常喎, 巴打知唔知會係咩問題, 係咪要換電?

影張相真係咁難 ? 係咪講緊eco mode?

唔係eco mode, 係平時開燈扭兩格之後錶板有個類似綠色太陽咁既icon
sorry 暫時搵唔到相

睇下啲燈膽有冇燒？

錶板上面 綠色都無乜問題，黃色要留意，紅色要超級留意，唔理會有危險

呢棧？

係呀巴打！就係呢棧，開燈個下著，之後就熄左

係，其實個粒都係話比你知開左車頭燈，不過冇左好唔慣

咁你頭尾燈有冇壞到？冇可能壞左標版燈膽？

係咪較左auto 頭燈

啲燈正常呀，係冇左粒icon

似你粒燈膽壞喎，唔影響咪唔好理

係怕你平時夜晚唔記得開燈

有機會係燒燒地fuse??
我都有你個情況 我直頭係無左個icon點都無番
但大燈著
細燈 霧燈 尾燈 都無著
換左粒尾燈嘅fuse佢就識著番哂
試下換下粒fuse